bse 一問

想問以下計pipe sizing時 往往要將potential difference減個required head，我想問個required head點計出來

好easy